<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="place">
        <item>Plitvička bajka</item>
        <item>Stan Rit</item>
        <item>Salaš Bać Roka</item>
        <item>Vuglec Breg</item>
        <item>Radmanove mlinice</item>
        <item>Gorski Raj</item>

    </array>

    <array name="adress">
        <item>Plitvička cesta 12</item>
        <item>Osječka 20</item>
        <item>Vukovarska 110</item>
        <item>Škarićevo 151</item>
        <item>Kralja Tomislava 2</item>
        <item>Hrvatskih kraljeva</item>

    </array>

    <array name="city">
        <item>31000 Plitvice</item>
        <item>32100 Kopački Rit</item>
        <item>35100 Đakovo</item>
        <item>22100 Škarićevo</item>
        <item>52100 Omiš</item>
        <item>63100 Velika Lešnica</item>

    </array>

    <array name="description">
        <item>Nacionalni park Plitvička jezera osobita je geološka i hidrogeološka krška pojava.
            Kompleks Plitvičkih jezera proglašen je nacionalnim parkom 8. travnja 1949. godine.
            To je najveći, najstariji i najposjećeniji hrvatski nacionalni park.</item>
        <item>Park prirode Kopački rit je poplavno područje u Baranji, na sjeveroistoku Hrvatske, između rijeka Dunav na istoku i Drave na jugu.
            Utemeljen je 1976. godine. Park prirode je ukupne veličine 17.700 ha (177 km2), od čega Specijalni zoološki rezervat obuhvaća 8.000 ha (80 km2).
            Administrativno se nalazi u općini Bilje, Osječko-baranjska županija. Trenutno je najstariji proglašeni park prirode u Hrvatskoj.</item>
        <item>Na temelju jednog malog seoskog imanja sagrađenog još početkom 20 st. nastao je salaš Bać Roka. Krasi ga ljepota
            tradicionalne arhitekture, mnoštvo zelenila i netaknute prirode, te plodna slavonska zemlja.
            Već samim dolaskom pred salaš osjetit ćete pravi ugođaj pitomog slavonskog sela, a otkrivši sve ljepote
            i blagodati ovog salaša poželjet ćete ostati, daleko od gratske gužve i vreve.</item>
        <item>Turističko selo „Vuglec Breg“  plod je stvaralačke i romantičarske vizije obitelji Vuglec, koja je željela baštinu svojih predaka,
            starih Vugleca, pretvoriti u trajnu vrijednost. Ideja vodilja bila nam je stvaranje jedinstvenog ambijenta za vrhunski ugođaj i potpuni
            užitak u prirodnom okruženju prelijepog Hrvatskog zagorja.</item>
        <item>Tijekom stoljeća rijeka Cetina na svom je putu prema moru usjekla veličanstven kanjon. Svojim gromoglasnim hukom donosila je snagu koja je stoljećima
            pokretala mlinska kola, a zatim nalazila smiraj u dodiru s morem. U tom spoju brzaca i mirnog toka već u 17. i 18. stoljeću spominju se mlinice, koje svoj procvat
            doživljavaju sredinom 19. stoljeća kad ih preuređuje obitelj Radman po kojoj i danas nose ime.</item>
        <item>Ova bajkovita kuća nalazi se na proplanku sela Velika Lešnica, pored Broda na Kupi. Slovenska granica udaljena je samo dva, a Delnice 9 kilometara. Nedaleko kuće je
            Dolina leptira u kojoj možete uživati u ljepoti i bogatstvu boja ovih letećih ljepotana, a osim toga, za vrućih ljetnih dana osvježenje možete potražiti na obližnjoj rijeci Kupi.</item>
    </array>

    <integer-array name="rate">
        <item>5</item>
        <item>4</item>
        <item>3</item>
        <item>5</item>
        <item>5</item>
        <item>4</item>

    </integer-array>

    <array name="picturesMain">
        <item>@drawable/pj4</item>
        <item>@drawable/kr2</item>
        <item>@drawable/sbr2</item>
        <item>@drawable/vb1</item>
        <item>@drawable/rm1</item>
        <item>@drawable/gk1</item>

    </array>

    <array name="picturesOne">
        <item>@drawable/pj1</item>
        <item>@drawable/kr1</item>
        <item>@drawable/sbr1</item>
        <item>@drawable/vb2</item>
        <item>@drawable/rm2</item>
        <item>@drawable/gk2</item>

    </array>

    <array name="picturesTwo">
        <item>@drawable/pj3</item>
        <item>@drawable/kr3</item>
        <item>@drawable/sbr3</item>
        <item>@drawable/vb3</item>
        <item>@drawable/rm3</item>
        <item>@drawable/gk3</item>

    </array>

    <array name="picturesThree">
        <item>@drawable/pj2</item>
        <item>@drawable/kr4</item>
        <item>@drawable/sbr4</item>
        <item>@drawable/vb4</item>
        <item>@drawable/rm4</item>
        <item>@drawable/gk4</item>

    </array>
    <array name="pictureTumbnail">
        <item>@drawable/tpj4</item>
        <item>@drawable/tkr2</item>
        <item>@drawable/tsbr2</item>
        <item>@drawable/tvb1</item>
        <item>@drawable/trm1</item>
        <item>@drawable/tgk1</item>

    </array>


</resources>